有無巴打係smartone買iphone

我想問下買淨機 有無送耳機果d配件
係咪得網上買先平 想買部i8

見到數碼通online store買野有$300回贈

淨機？ 咁知唔知有無配件送

推

同apply買一樣 成盒連線連耳機

Apple

thx ching